唉我搞到入警署利申非抗爭原因

開過
有冇人執到啡色銀包
單格
左邊排銀行卡 信用卡 車份證
而身份證後邊有學牌後日就 考

最後一定係手既位置係38號往 葵盛巴士
我係泳池站落車

沿路搵過 都去過巴士總站
而家慢慢行緊去警畜寮報失拎報失紙

放上葵盛gp啦

連登係有愛架
此po已完

搵返？

有清 tg咗我
連登有愛

Goodest

唔好意思借一借位

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?